有無聽過一種教畜叫李建華？

HKU—>PolyU